莊思明楊明抗疫湯店再開分舖：飲到屋企味

藝人莊思明、楊明的燉湯店於太子開設第6間分店，好友曹永廉、姚瑩瑩等出席開幕禮奌上祝賀。思明接受東網訪問時說：「我哋好感恩，依家係逆巿，疫情都未好穩定，我哋都可以開到分店，好多謝客人一直咁支持我哋，平時見到啲街坊，佢哋都話好鍾意飲我哋嘅湯，食我哋嘅嘢，話有屋企嘅味道，我都期望生意生意愈做愈好，最期待嘅係可以每一區都有分店。」
Source:

藍絲果然食開屎飲開尿

代表業主多謝佢哋炒高舖價

咪又係駛條女錢

龍門就執剩幾間

睇下有幾多藍屍水魚幫襯

有思明味

好好生意？？

Cc toy 話撐

擺明係條有錢女 唔輸得 明知蝕都開左先

唔好生意
起碼我附近果間, 晏就時間都係幾丁友

啱架啦好似尋晚個藍屎POST咁, 到時就可以蝕到賣樓

無生意都仲可以開分店
係咪用嚟周轉資金

灣仔果間lunch都無人啦

我支持佢，希望佢開多幾間，蝕多啲

條女屋企大撚把錢，開多一兩間唔成問題

洗黑錢

天后個間仲靜

祝你啲「客」帶埋肺炎入嚟令到自己可以自製14日大假

有無牌先

屋企馬桶水味

全部開喺狗竇旁邊

不過見到垃圾吉野家, 美心, 元氣好多人

藍色水魚圈

日日經過炮台山果間都係得一兩個人
隔黎啲餐廳排緊隊

差佬飯堂喎, 仲有唔好睇少班藍屍

屋企藍絲廢老味

長期唔見有人
唔排除差館日日叫外賣啦

佢條女屋企大把錢
開到7仔咁密都仲得

幾時判監，醉駕/打人/刑毀, 今次仲醉到顛醉駕

你不如話飲到古早味啦

可能有人入股

即係賺狗屋錢啦

咁咪好

藍色廢老經濟圈應該夠撐一兩間
然後allin晒落楊明同飛雞間野

Msg

咁神怪
日日行過得一兩個人喺入面
咁都可以開分店

理西佢
我屋企人同識嘅人都唔會幫襯條柒頭

無人幫襯都咁開，唔係洗錢都諗唔到有咩原因咁倒錢落海

又真係幾好飲既

有無人飲過
好無飲
經過佐敦無人買既

咁就慘啦！all in都冷清清

係屋企飲開屎水

呢啲係為面，燒銀紙都照做
等於美心旗下，蝕幾百億都唔會執

屌你老母

有日經過見到ching飲緊燉

唔好睇少？ why？

味精湯黎

你講完有冇笑
黃店咪一樣

佢撐警，所以唔洗坐監

軟飯好好食

呢d應該真係有金主

荔枝角工廠門口果間應該無街客牌

我都想話，貼埋大床都要充落去，唔係撐警咁耐咪好7

我最近未聽過有黃店開分店囉

明明行過間間都冇乜人
佢都唔係志在賺錢架啦
愈開得多 食條女啲錢愈多
條女仲on99

藍圈冇鬥藍
冇得咁計

人如其名 blocked

洗黑錢？

Pizza 渣甸坊裝修緊

我親戚年頭做呢間
年尾都未到就轉工
代表咩？

咁又係，業主見黃店好生意加租迫走晒

佢條女啲錢多撚到冇地方洗
大小姐嚟

其實次次經過都冇人 點解仲可以開分店

啲打手愈黎愈活躍
幻想緊渣哥執笠就有人食龍門

係炒曬車嘅味

唔怪得條女咁撚豬閪都肯食
原來有錢

咁少人幫襯都開分店

1係就d 湯成平超級低 當藍屍水魚

1係就貼錢開造勢

D2 個間好似執左喎

搬左去香工對面

擺明後者啦，賣湯賣到既利潤租都應該唔夠

賣孟婆湯啦屌

傳有藍絲飲到痾

藍絲鍾意食屎

N年前買左最貴果個湯飲
難飲到核爆

屋企味我洗鬼買咩 自己煲啦

收到風
呢間分店係同一個黑警franchise 嘅
唔係楊明自己開

我想知 錢從哪裏來

藍絲有咁多？

唔明點解賣湯，軟飯應該先至係主打！

執左

點解？ 問連登班打手

洗錢洗到fatfat聲，正如啲找換店

牠家姐個樣好淫，應該足水

絲襪拉湯

荔枝角個間執左好耐下

第6間分店？

點解會咁？

藍絲係屋企飲開屎水

緊係賺啦
咁嘅湯都賣五六十蚊
賺幾撚多

？唔係調返轉？

曹永廉、姚瑩瑩真係藍到黑

負能量撚收皮 齊柏林開到區區都有又唔講

香港有冇其他湯店

無生意無問題
老豆買左間舖 個女租返做靚條數
再轉手又賺到笑

一意點心燉湯
四季湯
大湯家
唔知立場：椰小盅

多謝補充